Samsung 擬棄螢幕指紋解鎖 改用 ToF 3D 人臉辨識

早前，Samsung Galaxy S10 及 Note 10 也出現螢幕指紋解鎖的漏洞，雖然很快已透過軟件更新修正問題，但已令用戶質疑螢幕指紋解鎖的安全性。DigiTimes 報導 Samsung 有意在 2020 年 Galaxy S11 及 Galaxy Note 11 放棄螢幕指紋解鎖，改用 ToF 鏡作 3D 人臉辨識解鎖。

Galaxy S10 的螢幕內置的是「超聲波指紋感應器」，可讀取用戶物理指紋的 3D 輪廓，而非僅限於 2D 圖像，以提升辨識能力。它通過 FIDO 聯盟生物辨識組件認證（Alliance Biometric Component Certification），可提供超聲波安全解鎖，以確保客戶的裝置安全。

***boy: apple cancel 指紋、唔比3.5、冇得拆電!

***新機冇指紋、冇3.5、冇得拆電

***boy:

即係Pixel 4果個

用一代就收皮apple係咪早知有呢個缺陷所以唔用？

apple face ID 真係領先samsung 其他同行 最少好幾年.

三星呢啲廢柴泡狗就算鳩數啦

自動最近香港氣氛，我連指紋及人臉都放棄用，免得落街轉角突被 POPO 撳低，打兩棍上鎖搶手機後，夾硬捉我手指、或向我臉部一掃就打開手機 !

我覺得大家改用圖形解鎖、或數字密碼最安全，唔係講笑大家真係要諗清楚!

係呢個時候開呢d post
負皮+不推文回覆

用過屏下指紋解鎖先知廢
辨識率唔夠高同慢根本就唔實用

屌
用番以前嗰種指紋sensor使死？

咁轉用s10e嗰種咪得囉，仲好用

三叔個個bug 係人為多
個人換左有pattern 既mon 貼 ，再register fingerprint
之後部機就以為mon貼個pattern係指紋
用咩野㩒都有解到（因為不斷掃到mon 貼pattern)
三叔出左fix , block 左唔似手指樣既野register
只要一開頭用佢原裝貼 register ,係無問題 （就算被人問左張有問題貼都解唔到）

超聲波無數據 得佢自己玩 問題多多 如果要自己解決應該啲人走晒都未完善到

依家會打到你開
唔開就繼續打
一般人唔會頂得住

咁用3310啦

其實最好係買部burner加太空卡
手機有權唔解鎖只係適用有人權既民主國家
極權地方冇咩法治可言，你連打你既黑警都搵唔到講乜撚

萬一pixel 4咁樣就大鑊。係要好撤抵都係圖形數字字母密碼最安全

死都爭拗返生
三星仔

有咩漏洞?

可能講緊s11e
S10e都係無光學指紋

APPLE準備用返touch ID

咁同apple有咩關係？我唔係好明

利申有11pro同 pixel 4

幾時原價回收？

未出iphone x前 吹到用屏幕指紋 事實上根本未成熟

三叔啲打手弱智唔係扮嘅 三叔由三叔pay到電池到顏面辨識到指紋認證全部出事，冇一個改到好仲要一直唔係俾呢個ban就俾嗰個ban, 用三叔真係傻閪嚟

終於上正途

你個名

專登入錯幾次lock 48算...

想問下 Apple Face ID 衰咗啲咩？

我會自己掟爆自己部機，一拍兩散

三星有問題
你推去Apple到做咩
On99

Note9仲係最好

Apple face id技術唔夠？

講得出慢就知你未用過

#曲

睇住三星由虹膜去人面去聲紋冇一樣比得上face is

Samsung當年比党踢出咗中国市場，雖然佢對香港人嘅態度同蟈人一樣

Note8用緊Iris scan
唔明點解之後d機要cut

apple出親咩新技術個個係到屌
到最後其他大廠又係抄返apple
叫班apple haters情何以堪

你知唔知技術點玩咖柒頭

雙胞胎都解唔到啦
乜撚野外貌也唔多都解到
平行時空？衰撚過藍絲

原來波台狗真係咁撚on9
唔係講笑

孿生都分到
好多人試過

咁 Samsung 嘅技術可以避免發生以上問題？

Face ID 面部辨識有漏洞 韓國小學生用父親 iPhone 成功交易

到目前為止三星自家解鎖技術
第一代指紋解鎖：解鎖太煩，已淘汰
第一代面部解鎖：一張相破解到

第二代指紋解鎖：沿用翻apple touchid個方法

虹膜識別解鎖：距離限制大，一張相解到，已淘汰
S11新面部解鎖：依然係一張相破解到
S11屏幕指紋解鎖：10蚊mon貼就破解

而家又傳用翻faceid

往績真係令人信三星技術勁過apple

你知唔知道三星機一直都有一個垃圾級面部識別喺度？

因為三星係廢

屌你真係一用三叔一世柒碌 三叔撚有改善呀？ 當初超聲波指紋一出已經有人話佢有問題，依家銀行ban晒你覺得佢有改善，部銀河摺埋有問題收返再出繼續有問題繼續有人銀爛mon又叫有改善三叔根本搵啲唔實際未成熟甚至人哋覺得失敗嘅技術嚟出機，最後賴嘢就當冇事發生，班柒碌打手出嚟吹第啲，聽到三叔諗住用ToF 3D cam學Apple做人面辨識就打飛機打唔切，你知唔知Apple個Face ID都係3D㗎？ 你知唔知紅外線讀面形比可見光更準繩，唔會受化妝影響？ 你又知唔知Apple都會用ToF 3D sensor? 不過人哋係裝喺背後，做AR 測距定位，測量範圍濶好多

都唔好提佢電池缺陷爆炸都當冇事發生，一直唔理，直到全球航空界ban咗部機先回收，最初仲全球回收想唔包香港呢啲咪你口中嘅改善囉戇鳩

其他大廠年幾前已經出咗超廣角拍攝
Apple宜家先出

Apple嘅新技術可以提供IOS13用戶
一個可以嘗試唔同Bug嘅體驗

作為美國一大奶共集團
間唔中係介面加入殘體字促進中港融合

大家都係抄
依家小米華為都抄得快過三叔
登三叔擔心

APPLE前幾年未出廣角/夜攝=技術未成熟
出咗=技術成熟
請罰抄100次

我果雖然拒絕出席美國國會「科技與中國」聽證會
但其實默默為中美和平同合作出好大份力
同埋為中國工廠工人提供不少商機
請欣賞

依家銀行ban咗face ID未？ 點解唔Ban? 因為你知唔知就算twin都未必一定開到對方手機？ 除非兩個人面形骨骼好接近，當然你有咁嘅問題唯有放棄Face ID. 兩個三唔識七嘅人用到你個face ID機會非常非常低，所以銀行冇潛在保安問題。而且三叔啲改善其實只係用ToF cam,分分鐘差過早兩代嘅face ID. 真係唔明弱智仔點定義廢？

note10 呀
講緊超聲波單野

冇得解決㗎傻閪，如果係同卵分裂嘅Twins而又好好彩大家生長到骨骼相近就真係好難處理，佢走出嚟你都未必分到。但唔明銀行唔ban晒佢？ 咁廢咁危險

其實三叔，甚至大部份泡狗最仆街嘅地方就係明知件嘢有問題都照出為咗認屎認屁，當賴嘢就當冇事發生，直到人哋ban佢先做嘢

起碼 faces unlock到嘅都係自己最親嘅家人
囝囝或者孖生兄弟

*faceid *

話說點解香港銀行仲未解ban

傻鳩柒左先識收皮
仲係到大大聲係到吹奏

到底咩漏洞？

嗰陣香港人同蟈人同待遇咪印象唔好

S9+ 果個指紋解鎖仲開得快過螢幕 都唔知整黎做咩

咁指紋辨識又冇問題啦咩？
有啲殘疾人士或者皮膚問題用唔到Touch ID又唔見你講？你又知唔知指紋都有機會撞 而且比較起撞樣嘅機率大好多？

不如你話俾我知有邊個biometric係冇漏洞㗎？

如果你expect有任何biometric係flawless嘅話你嘅心態錯撚曬 安全同埋方便不嬲都係mutually exclusive

但講到尾 其實你都係想搵機會踩Apple姐 唔阻你啦

做product development就係要識得搵最好嘅solution 適當嘅時候做妥協 好似你咁無病呻吟雞蛋裡挑骨頭件product一世都出唔到街

講真啦螢幕指紋真係好煩
又貼唔到防窺貼
同曲mon一樣

其實三星啲機可以做返背後指紋
Note8 S9都設計到好好融合咗落個鏡頭度

最好其實用返虹膜解鎖就最安全

iphone錯十次嘅話就會自己剷除資料

過緊apple faceid 根本吊打

咁三叔人臉辨識識分相片未
蘋果講撚到明一撚樣樣雙胞胎分唔到
你係咪傻撚咗呀
一開始講明有咩做唔到係叫缺點
一開始唔講明甚至扮做到就叫漏洞
再加上程度都有好大分別
三叔超聲波指紋係乜撚都分唔到
蘋果淨係分唔到雙胞胎(同卵)同極似樣嘅人

你都on L 9 係到狗吠話三叔對失敗品肯承認
face id 真係有漏洞銀行晨早ban 左啦 要用足幾年?
雙胞胎調轉身份證都可以輕鬆去銀行借錢拎錢啦 咁又叫成個銀行體系有漏洞要摺埋收皮?

就好似三叔講明係2D人臉識別 唔識分辨相片同真人 就冇人會屌佢 但佢又唔肯講喎

今次超聲波仲大鑊 搞到而家先求其出聲明話用家問題 用番原廠mon 貼先得

你都癡撚線 你唔好下世先講
反正到下世啲三叔狗又會吠三叔肯承認錯誤 好叻叻

傻閪先用三叔

其實你試下由今日起放棄用三叔呢啲垃圾，智商可能會提高返少少，如果Face ID真係好似你講到咁大問題，唔會由2017年用到依家，經歷三代機都仲用緊，銀行一早ban晒佢。相反垃圾三叔由指紋>面容辨識>虹膜>超音波指紋⋯一次又一次俾人破解，今次個漏洞仲令任何人都可能輕易通過保安認證，銀行都ban埋先修補，分明知道自己啲用家係白痴，唔會覺得有問題

我有機你係咪同我食撚左佢？

一次又一次印證真係三星用家都係弱智嘅
三星從來都係將啲缺陷產品推出嚟，衰咗咪要轉囉，超聲波指紋出嘅時候咪好多人質疑點解要跟專用保護貼囉，依家睇逢轉頭明晒，照道理你用Gorilla Glass冇理由仲要貼咁戇鳩，點知原來佢哋一早知非官方貼會影響指紋驗證，但諗住出咗先算，自己班用家比較弱智應該冇事

至於你所講嘅所謂漏洞，如果真係咁危險銀行點會唔停，而且應該呢兩年好多人損失㗎嘛，咁你估你弱智定銀行弱智？

建議加入黑警4點鐘邏輯炸彈記者會
唔撚識聽人講野做狗啱你啦

你點知佢唔係狗？

斷估仲慘過狗

仲識人生攻擊

冇人生攻擊多謝提供笑話

人生攻擊 真係悲慘人生 細時唔讀書真係俾人笑一世

學連登仔用奶共iPhone咪得囉
總之用iphone之外既機就錯

其實唔明嗰個係你，即係話銀行都知道Face ID係安全嘅囉，根本呢個唔係漏洞囉！咁銀行都信得過Apple喎，你連原理都未明走去撐三星其實好肉酸

閱讀門檻：智商70或以上

連登內外充滿了快活的空氣

咩都唔用最安全

我解得快你係咪幫我含撚

係囉，銀行點解咁都得嘅？ 其實真係信我，今日開始唔用三星嘢，你嘅智商會可以即刻多返三五十，再睇返上面段嘢就會明

當你戇鳩鳩以為人哋用apple係賴共嘅時候,你部三叔內置嘅強國360出賣完你你都唔知
仲有你明唔明慢慢周同任正非點解華為第一把交椅都用Apple?

你智力唔夠，學唔到，你不如聽日去銀行排隊問下

其實上面有人解釋過，不過⋯⋯

講到口水都乾，銀行證實你可以安全咁用呀仆街，因為風險好低呀，如果危險佢ban咗face ID咪得

強烈要求三星請返啲正智商嘅打手

你搭𨋢都有寫唔好放手落𨋢門以免夾傷，咁即係𨋢門危險啦，咁危險點解俾佢行呀，禁晒啲𨋢去啦戇鳩

佢自己又唔撚識睇人解釋
係度鳩噏老作其他人嘅論點

再阿Q式擊倒老作出黎嘅論點

就當自己贏左
再同佢吵都哂鳩氣

銀行係建議撞樣雙胞胎唔好用任何面容識別呀傻仔 幾時淨係face id 唔比雙胞胎用 真係鳩噏當秘笈
雙胞胎安全問題一直都唔屬於漏洞級別

實體銀行一直都解決唔到雙胞胎問題
雙胞胎唔主動做額外識別措施 只要拎左另一個人身份證 行一般開戶存取借貸機制 都可以扮另一個人借錢拎錢
(銀行係唔識分辨簽名同樣㗎)

講真 香港大把案例偷咗身份證 生日日期 地址資料 就算牛高馬大隻仔都可以扮呀婆簽名拎錢

成個銀行體系幾時識得分辨樣先

跟著你叫部iphone 解決雙胞胎問題? 解決唔到就要摺埋?
你個腦食咗屎呀
你唔好走去金管局話有雙胞胎安全問題 所以全香港所有銀行要摺埋收皮?
你做到呢樣先好再係度出聲啦戇鳩

又要吠又唔敢覆我
未諗到點鳩噏老作我嘅論點呀

我知你睇緊㗎傻仔

三星機 拍攝 畫質 聲音 支援唔比iPhone 弱喎
iphone xs max 轉note 10 +
升級感好強

比邊個呀 全世界雙胞胎一用face id 就可以比你盜用到呀

其實係

你講邊單，我有印象嗰單係話faceid有機會認錯仔女同父母而unlock到，apple表明哩情況下出現損失apple唔會負責。

雙胞胎問題解決唔到係天經地義
實體銀行從來都解決唔到 你叫部iphone去解決?

香港銀行體系不嬲可以純人手做身份認證
銀行職員就可以分到撞樣雙胞胎?
銀行唔知你有同卵雙胞胎兄弟姊妹下,另一個拎左你張銀行卡就可以輕鬆拎錢

就算知,拎埋張身份證就可以輕鬆拎錢

得你先咁戇鳩

yup. S9解得快好多. 脷伸.兩架都有用緊

呢個世界大撚把嘢都好唔完美 小朋友先至唔識控制自己嘅expectation 自以為科技可以解決到所有問題

咁指紋又係咪完美啊？
你暈咗訓咗或者冇意識嗰時俾人unlock點算？
你指紋俾人用相機或者其他途徑採集到然後拎去複製又點算？
政府database你有指紋資料直接拎去複製點算？
有皮膚問題或者殘疾嘅人用唔到點算？

打手要駁嘴都駁好少少

指紋隻手濕就用唔到
煩到仆街

同埋指紋都有機會完全一樣啊懵炳 而且俾撞樣嘅機會更加大

唔曬時間同你verify
咁你點回應我上一個comment啊 唔好扮睇唔到喎

好耐之前睇返黎唔同你曬時間搵source姐 反正你都係為拗而拗 你咪當我冇講過嗰個point

咁但係#161你唔係睇唔到下話？洗唔洗低裝到扮盲啊？？

就係解到

用緊iPhone 11 pro 笑你用s11

其實 指紋搵到相同指紋機率實質高於相同人臉

你話咩topic就咩topic 自己玩飽佢啦

佢兜咁大個圈都係反Apple姐